架巴士仲有好多位 但係個女仔就特登揀坐我隔離..

可以點做 心急人上!!

拖手

同佢講個位會有人坐

俾呢個post 佢睇

完全唔敢望佢果個方向 個人硬能曬軚..

吹佢耳仔..

岩岩落車叫佢借過 望真d發現好似幾令女 吊..

把聲有冇震/最後隻字走音..？

我輕聲同佢講左聲唔該借歪(Y)唔知算唔算吹了她耳仔..

有少少腳軟差d坐左上她大髀..

琴日試過

隔離大撚把位唔坐係坐我隔離

又唔換位，我frd同我講d鹹濕嘢
我都唔係好敢回應

睇你有冇人照住
有人照最多社會服務令 可能話你壓力太大頒個加許狀比你添
冇人照就坐返10碌8碌

斬一定很令囝

同佢講比咗兩個位車錢
之後鬧佢死八婆 死八婆

屌得啦仲等
套都唔使帶直接黎

呢啲淫婦要浸豬籠啦

條女生得似邊個idol...

人地睇唔到野，有無問佢邊個站落？記得幫佢撳掣落車

試下拖佢隻手

揸佢個波啦，仲拖手

令吾令先？